[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (37) 每日Odiu老母問候區 件肥仔好鳩煩爛啦屌你老母

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合
藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

Joey Tang腳膠
CONFIRMED
Eric Kwok復仇者COMFIRMED
牙芝：唔好啦

joey哥你都係去返Chill Club啦

本來收得工 而家要係復活區坐

topic 跟得貼

屌你老母鄧祖兒

其實比左盞燈佢 之後都唔會有導師揀佢

個肥仔收皮啦

講咁多廢話就有一棧藍燈

即刻topic屌鳩個肥仔

想話唔係劇本都唔得
講兩句就轉燈

屌joey

原來Joey肥仔都啱食

條肥仔想點

死肥仔入去坐到收工喇

肥仔咁都唔洗走 屌你

恭喜呢個肥仔
咁就老點到joey哥畀盞燈

唔好啦……

嘴遁

屌啦，頭先條女咪仲撚好

咁都俾佢r到...

Joey訓醒？
男嚟㗎喎
無長腿喎

R燈成功

又真係豪盞燈比佢架喎

咁都有得R，之前嗰啲又唔得…

怨婦esta唔屌佢？

Joey做壞規矩

又有得R?

二汶同彭導千其唔好救佢

比佢收聲落台

復仇者者係點？

又r 撚到
個撚個都r喇

比個假希望佢

屌咁都有藍燈

企開d啦屌你老母

個樣又奇撚怪怪咁

好似好撚大波

咩都有得R

走啦肥仔

同情燈

屌比佢r到

Fion好大波

態度唔好點轉都唔好

佢可能想要佢個肥腩

呢個入得啦

Fion
個笑容好正

唔好啦 Joey Tang

勸退五人組last嗰個係唯一有機會救到

Joey哥先醒 比一盞燈佢廢事比佢呃airtime
橫掂佢都入唔到 你地咪盲反

好撚想知怨婦點鬧個肥仔

Joey哥想洗底

咁都有燈
高晉都值得一盞燈

R下就有藍燈

個肥仔真係好乞人憎

有腿已贏

求情克人盞燈好黑人憎
寧願光光彩彩輸咗佢咪算

肥仔 鳩up大師

膠樣版江若琳

條女好撚正！

又一隻大媽

雙眼皮一定是假的

正喎屌

有啲同情屌妍人r燈佢r燈

好似江欣燕

厹時間到

lm

有d似浸大carol

垃圾肥仔諗住9up呃D唔識嘅人
點知joey又比

呢個夠mk

梗係啦咁大波

表白.？好唔掂喎

咁都俾燈 joey你冇嘢啊？

慘啦對腳唔靚Joey gor盞藍燈molamola

樣好老喎

好撚大媽

下巴係咪有整

覺得想叫佢走多啲

好淫賤

隻眼咁撚衰

大波

整容雞

唔緊要 得罪哂啲導師 r到復活區都冇可能入到下一輪

肥仔加入狙擊名單

見到個肥仔以為喺電視見到自己
太多藉口

著到咁話唔係賣性感

好老呀
邊忽o靚模

珍

誠懇

呢個幾正

又幾仆街

肥仔真係唔掂喎 唔好啦

好似好撚煩

乜料 佢正咩？

剪片都嫌佢煩
剪走咗

貼香港加油嗰個左邊第一行有結他嗰個女人究竟係邊個

條女唔靚，但淫底

大波但呢個好大媽

姣

邊度靚

好樣衰喎。。。

個feel好淫

燈咗

屌 削骨真係好樣衰

好呀嬸樣

都幾柒 又係d自信女

頭一二季俾人撚，今季撚返人

臭雞

原來又係化妝變身

少柒版麥家琪

佢幾多歲

你賣波呀嘛

都唔靚 但跳舞好淫

大波 除左大波有咩好

對眼整得好撚肉酸喎屌

eric撳燈預定

有波

對眼似就恰著

Odi 有咩問題？

呢條女對雙眼皮係想點好柒

唔靚...

個樣咩事呀佢.....

我估一陣左右兩盞燈會著

整容閪

醜女

好煩 咪入

嘩女人化完妝真係
屌你老未兩個人嚟嘅

教中學？

大波miss

咁都唔掂？我都想有呢啲咁正嘅miss

黃劍文岩岩個樣係想講: 你講乜鳩呀?

收嗲啦着tee心口都吊兩條嘢
逼人focus對奶

件肥仔要加入埋狙擊
狙擊得班長就大把人要狙擊

JD 都係

佢行甜美好過性感喎
行性感會cheap唔係高級嗰d

好撚老

佢似綠茶喎

淫邪 搵7cfu震一震佢

著到咁 屌你 根本雞黎

乜撚野綠茶屌你老母 咁都做到老師

中國舞咪入咗囉

屯門娜娜

做人太撚串

盤絲洞啲蜘蛛精嚟表演咁嘅

佢個樣咁老既

點解kimman咁多鏡頭

綠乜茶支語

好核突

花姐好波

行性感啦

整容撚？好撚怪喎

把聲好嘈 樣又7

腳粗喎

最撚姣d女最鍾意話自己唔性感

整容樣

講咁多野咪又係show身材

佢有D似李彩華

呢件幾正

"綠茶"

你自己行性感路線叫人咪話佢性感

D D 鍾意你大波咋

夜場坐枱？

個下巴

要R燈就比啲娛樂性嚟啦你自問有冇魔柒師咁高境界

仲唔夠

個look雞到

條女咁7都o靚模同性感？

一定好假

個樣好老

好難相信佢唔係淫閪

熄左燈咪一樣

女人真係信唔撚過

打倒昨日的我

個樣真係好假

對眼好核突喎

好婊喎

雙面人

大波wor

Joey Eric請準備

好俗

勁似141 d老雞

我珍珠奶茶添啊On9

隻眼做咩？

砵蘭街style

女人好善變

準備用條撚比分

鳩痕二人組會唔會㩒呢

好正呀

個死人鼻打腫咗咁

對眼做乜鳩

呢個姨姨個眼袋大過隻眼

joey哥 露波露腿 藍燈

嗰pose想點

我都覺

哇呢個好恐怖

佢個樣其實生得幾似annabelle 可以考慮轉行拍鬼片

笑死

點解我讀書個時冇呢d miss

講一套做一套

曾樂彤 mix 吳若希

好撚似💀

kimman 疑惑樣係咪變咗meme?

姣婆來

支那晒confirmed

女人真係好古惑

嘩屌 成隻雞咁

但係全部都係黑人問嘅樣

扮撚晒野

旁白君好嘢

我屌

對眼整衰咗？

好撚俗呀

個妝

雞look

好似觀塘樓下嗰啲一樓一

親生仔，劍文靚仔多鏡頭唔好咩

驗眼 please ...

個雙眼皮咩事

冇問題 西女人一個

女人

得啖笑

In Joey Tang
I Trust

姣婆守唔到寡

認真娜娜都好睇過佢

又要厹了

又係臭閪

依個賣搞笑多過賣性感

又話唔行性感…

座穩兩盞藍燈

班學生鐘意你夠大波！！

咸濕二藍組

花姐好撚眼瞓

eric kwok同 Joey tang準備啦

你緊係唔撚係花樽啦

又要做雞又想要貞節牌坊

joey 哥出擊啦

跟本淫底。。。

藍燈準備

Joey Gor準備㩒燈啦

等joey哥電結他電鳩佢個臭西

真綠茶就係呢種

好想揸爆條臭雞

嘩屌 咩造型

淫撚到癲

等於d臭閪呢頭大波好麻煩 好困擾 唔想大波
轉頭又走去露對奶出黎

我唔會亂同人發生關係

出場都要遞起隻手

黑絲

呢個look柒到

你唔係花瓶喎

個樣都幾唔靚

驗下你條J Plz

好似吳若雞

出道歌手 唱歌唔叻？

28點解keep得咁差

屌
件衫屯公大媽咁

LM

joey eric仲唔撳

痴撚線 話佢正嗰啲巴打係咩事

咁似台灣個王彩樺

好撚醜啊 skip

印度舞

好柒wo

ZzzzzzZ

條女係淫底miss

淫邪

And Eric Kwok
好啦, 我畀個機會你呀!

蒙面就殺食啦

會唔會有人想屌到佢冇左粒守宮砂

醜版陳霽平

以為去咗印度

剩係對波浪下浪下eric都會撳燈

雙9公好撚鐘意

3紅啦屌

個妝好撚柒

首歌搞成咁係做乜鬼

wa 黑絲

joey 哥點頂

似姣婆

做咩要學家燕老母點粒嘢喺額頭 ?

把頭髮想點,搞到好似假髮咁

Joey Gor 準備

一副含撚樣

屌仲要影佢打喊露

好老搞到 好似睇緊40大媽

咁樣衰仲FF做花瓶

咁我寧願要老母彤喇

李彩華啱啱出黎果陣幾正架

Joey哥比燈啦

樣都無點稱得上花瓶

要㩒燈了

二汶唔見埋

好撚淫邪

阿芝個樣

Eric：你都幾可愛

joey eric ready?

Joey

真係好恐怖

屌

二汶唔見左

Wyal正佢好撚多

二汶已經走咗

TMD48新成員

又係娜娜

邊止28

二汶係行開咗

其實跳緊乜

ek睇到想瞓

有啲雞味

其實肥仔喺到負責做咩

二汶：廁所位

二汶去咗屙屎？

仆街我聽過呢個remix版

佢真係做過𡃁模之類喎

條女幾年前係彩天實習過

啲評判好眼瞓

有啲似Leon Dixon

有浸亞視除

去屯門公園喇

黑絲 叫joey gor點忍？

7cfu:藍燈

啱啱Eric望對黑絲望得好入迷

二汶走場

去左東莞

笑容咁好，今次又唔俾燈？？

除左賣性感仲識D乜

去返屯公

Joey唔㩒？露得唔夠多呀？

講過咩來？

好重雞味

個節目支那雞多過正常人

淨係扭嚟扭去都有燈就死啦

Eric: 笑嚟睇下呀

d男仔見有波就話正架啦 都唔識睇人五官

忍到

流行經典五十強

等候區前排拎結他條虛偽女人可唔可以收下皮

又笑容好燦爛

「笑容好燦爛...」

又要準備禁

印度舞咁但係冇肚皮舞扭扭下

好彩冇燈

咪撚下啦後台個班虛偽撚

見到腳都唔俾⋯

Joey做咩咁怕醜

肥版Leah Dixon

二汶: 我想行開下 忘記咗呢個世界

唔襯你地個台=亞視feel

eric joey聖人模式緊

訓著左掛

個樣柒到仆街

正

兩條佬無㩒

Joey開聖人mode

佢話佢唔想賣性感架

合埋左眼

唔鍾意人話性感

套衫做乜尻

who

Eric ： 個樣幾靚 比盞燈你

評判係咪開始眼訓
呢件如果擺頭廿個一早入撚咗

其實冇觀眾緣真係搞唔掂

笑得好睇應該真係可以收埋Eric kwok

好啦 俾盞燈你 再笑下

隻舞好柒

繼續狙擊支那閪同小粉紅
咪撚再放垃圾入圍呀

其實唱歌好過啦
點解要跳舞

準備好未

噉叫識跳舞？

咁樣做老師。。。 一定成日姣啲仔
收啲學生做兵

正常人唔會半紅不黑到要參加

腰無力

躝啦支那閪

28

做乜鳩

究竟Eric你老婆係屋企係幾咁唔笑？

醜版黃妍黎既

無料個格又閪

堅

ERIC
JOEY

有啲似對號入座個jan jan

可以同happy伯跳返part舞

我都想講！
去TVB可能有機d

今日一個都冇入圍

幾正

死忍冇出聲

笑容燦爛今次唔禁 屌 中國舞無限binc

Joey哥中肯

joey gor話佢老花 你除哂最直接

幾驚Eric kwok同joey比燈

論跳嘅話又唔覺得差到一盞燈都冇

岩岩射左俾肥仔

佢個妝好老

我覺得佢衰係造型上

今集啲人唔好笑 又唔好j

J完連登妹妹依家聖人mode

個樣有d老

Eric Cock 竟然唔撳

值乜尻得

似拉丁舞但又唔似

聖人mode咗成個星期都嚟緊

好重口

對波

拍鬼片buber完勝

joey tang j完就算 唔俾燈人

Joey係咪私底下抄晒牌

口爆魔法

急吖嘛

竟然

歌手

重有勸退二人

坐得太耐，可能眼瞓

個下巴嚇親我

joey gor你而家先黎怕醜？

返去教書啦
唱歌又唔係好聽

歌星....

所以咪唔紅咯

後台啲人好假

唱歌都咁

歌手？

個格咁撚假 抵啦

印度風

準則亂鳩咁黎

唱ATV 歌

咁撚樣都歌手?

哇 咁都係歌手

花姐呢句

屌個剪接

講嘢語氣已經好姣

喂 亞視黎嘅

剪得好Mean

都難聽喎

眾人：

比odiu吸哂精

條友講大話講到。
咁細粒既女仔跳舞咁有力

好難聽喎大佬 點出到道

唱到咁

Joey Gor

祖兒哥要洗底了

亞視味好重

依季d人都好虛偽咁

好撚mean

仲難聽過彤彤

竟然話自己係歌手

唱歌好。。。

竟然話自己係個歌手

中國舞3盞 佢0盞 一定好唔gur

話佢有浸亞視除 轉頭就唱我和殭屍有個約會

臨尾串佢

咪撚侮辱黃妍

唱k

前面嗰啲腳又長又幼又波大
呢件

二汶個樣

二汶後面個camman係邊個！！！！！！

唱歌走哂音喎

神剪接

花姐你又幾撚應棍

佢拍黑市公屋同jer個集真心正

一陣有renee

RainP

等候室
左邊第一行
有條女攬住結他
鑊鑊都瞪大對眼"吓吓吓"
集集都係

搖撚晒頭

笑到

再問
貼香港加油嗰個左邊第一行有結他嗰個女人究竟係邊個

做雞唔鐘意話佢做雞

唱撚到咁都歌手？

係

唱又唔掂跳又唔掂

咁唔怪得佢跳舞啦

今集係咪騎尼特輯

alfred cho擰頭

節目組好波到 走左都要播出黎

二汶成支酒隊？

教小學定幼稚園

嘩。陣間睇埋reneeeee先訓

agent L 個樣

咁大波都唔留
屌! Joey我對你好失望

今集好多神剪接

out得好

屯門公園個班唱得好過佢

Lunch gor

割雙眼皮 打下巴 加蘋果肌 close shot好明顯

今晚有Renee

原諒我當天不懂得珍惜

呀姐你唔露身材仲有咩作為仲話自己唔賣性感

冇野了 原來兩樣都唔得

可唔可以講下rainp點寸你
想睇

今集悶到

娜娜都跳得好過佢

點先可以同renee瘋狂做愛？

心碎魚肉

係 咩都整曬
太誇了

睇完Darren，聖人mode緊

想知佢教咩
個miss咁撚淫

歌手 就快識出聲都叫歌手

衰：太差
好：冇咩進步空間

返去做舞雞啦

剪接剪得最撚應棍

啲女點解咁鐘意話自己花瓶 是咪on9

佢其實有份幫D參加者排練+比意見
上集已經有

勁假岩岩果個：
我其實好羨慕你啲咁細粒嘅女仔

alfred cho？

大波有肉

+1

今日推po都推慢咗

真係證明有波笨唔係大晒

肥仔咁都r到

好記得嗰陣時唔知邊條友仔講家姐同細路亂倫

好想瘋狂中出佢

原來香港真係有好多呢啲人
究竟點出到道

剪接真係好撚重要

對住班友表現咁實頂唔緊

得閒所以睇表濱

海曼巴打去咗邊
佢應該會連呢條女都話正 想屌

做TB

我想講 宜家花瓶都無人要架喇

對眼同下巴都整得好怪

所以都係連登妹妹同埋牙Cloud好

agger, 打完J唔要鹹相

今集暫時好悶

有鳩已經唔得

唔知
但好正

佢哋應該唔知乜鳩係花瓶

係
個樣好蝴蝶姐姐

仲要幾樣衰吓

我好羨慕你咁淫

呢d r到都唔會揀入

上幾集射到虛脫 要回一回氣先

問下阿占

諗下砌緊佢果陣佢呻吟把聲都即射

瘋狂要佢淨係著圍裙煮餸

𥄫女

覺得自己好靚內裏好有才華但啲人因為個靚樣睇唔到

佢個tb男朋友好似上集嗰個tb

仲成班以為Jer個角色係弱智......

出局就出局，無人想知佢地咁多野
睇左十集初選啦

Woo 無留意到 有冇cap圖？

幫你推

究竟Erickwok 你老婆喺屋企係有幾咁唔笑？條條女都話笑容燦爛

都唔靚 點㩒

咁化左妝嘅中國舞靚過佢

收返未？

又唔係靚

無啦
高峰已過
魔樂師打後集數
都唔太好睇

有冇ig

啱啱講咩聽唔到

error遊做過agentL

全部都係保齡球樽黎架屌佢老母

仲要後入佢

好假 整到好明顯 好似整容失敗咁

佢公屋果集做得好撚恐怖 印象最深刻
佢個樣天生就生得咁詭異

佢哋係一個爛嘅花瓶

睇花姐仲好

今季好悶
快d團體賽喇
就黎悶再quit

有冇fion未整容前個樣睇下

希望有復活賽比魔樂師回歸

仲有面試有時Anson Lo有喺度

呢件唔賣性感=禾確特唔屈速

花姐

召喚Fion大同

識啲野呀！！ 跟住係廚房推佢

剪接好睇過d選手

應該成集都係咁悶

喂唔好啦

走去睇佢ig 靚仔？

俾人插

好似真係一直閪面開

唔好啦

還我魔術師呀

唱歌走晒音話自己歌手、唔行性感路線但跳性感舞蹈，矛盾大對決？

食花生

棄FB Twitter玩MeWe啦
Viu即時討論

I want you to join my group on MeWe:

我諗緊佢係咪叫寶瑤
喺viu個網揾咗好耐

THIS

通常啲雞都唔覺得自己污糟

跪求ig

Ching識野

魔樂師太撚出色

alfred_cho

幾時先完前哨
得 35 集咋喎

睇女

你講完真係少似

佢對波仲要勁大

懷念小妍

係咪有咩誤會 呢個節目本來就係騎呢造星

今集連登comments 精彩過節目

口罩小姐係咩料

中學實習

好mean

某程度上係優點嚟

呢個正，roseie

Joey哥出左幾次野之後，個人理性左
鐘意肥仔9up，唔睇黑絲

就咁睇唔錯...
除口罩就唔知

又打大佬

睇唔到造星3那有星

屌那星就大把

Mk妹

出黎

rosie

mk妹， 正啊
捉住黎含

as one個個好似未出?

嘩屌

Rosie!

終於知隻公仔有咩用了

未出場就喊

個經理人

勸退五人組得佢有可能救到 起碼有樣

個PG出得好合時

又一個大佬

姣鳩啲中學仔仔

屌！我對耳仔生咗畸胎！！！！！

入行經驗兩年
佢呢兩年做啲咩

唱得好好笑

老mk

佢會唔會拎住隻熊出場

睇ERROR

呢集想點

佢d震音

個樣

其實到底班人係出道咗係邊?

忍刀五人眾 最後一刀

難聽但好似都好過某啲人

強尼睇interview

可唔可以快啲救命
今集悶到

有勇氣

勁似個隻大眼恐怖公仔

好似Stephy唱live呀

對腳

Rosie
超撚正呀

舞孃

Jazz掛

佢同頭先唱全身暑假嗰個好似

呢個成身都好北姑feel

強尼

強尼都嚟咗睇面試

我可以

出咗去廣東道

點解會簽....

媽的貢丸

化咗妝差好遠

何止耳油
偈油都乾

對腳好似幾正

咁都有經理人

Cryus

屌有啲似一姐

素人仲好過佢

咁撚樣都出道 睇到好嬲

靚就靚啦，
簽佢

花姐經手

有啲似陳美齡

屌你

Rosie幾正

Cyrus 之前簽果個好好多

經理人都有d muscle

個經理人成個泰博咁

Error有口罩小姐選舉咁正？

素人

cyrus

佢個樣有啲似濟哥

呢個妝好似靚D

呢個好似算幾靚

經理人想食佢咋掛

Cyrus

愈笑愈見疤痕

化左妝都靚嘅

靚貨

有腿 joey

又有經理人

化咗妝 呃到人

屌又見到高晉 又諗起佢個表演

可能食左

邊個？

藝人呃經理人

經手人

捉住roaie呢d mk妹插佢

佢條女黎姐下話

不如比cyrus黎參加

叫經理人上嚟玩好過啦

彭導

Cyrus 個口罩好肉酸

真係佢
頭先唔係咁嘅樣㗎喎

經理人正好多

香港真係咁多發明星既人

Rosie!

應該有燈掛

不如Cyrus參加算啦

都係嗰個問題
點解要簽佢呢？

經理人最正

唔準咁講我欣欣
佢而家唔係咁喇

想食

經理人參賽好過啦

經理人有冇食過佢

cyrus出道啦

不如簽cyrus番黎做經理人啦屌

不如捧經理人啦

勸退五人組係咪一個都無入到？

見到隻熊仔就諗起上年波仔

攬住隻熊做乜鳩

嫁比我算啦 入咩行

攬住隻熊仔做乜9

想請教。第一次睇全民
呢套係錄影。
全民3係味已經完左
定仲錄緊？

人活著做螻蟻

cryus有兩盞燈啦

條女點解要捧住隻熊仔周圍走

高晉bb

入咗中國舞

有啲似丫頭

一定有

勇氣=實力 勇者王fans

隻公仔做咩

好賤呀

中國舞

咁攬法, 一定有一手.

中國舞？

扑左rosie 啦

rosie個屎忽圖

兩個肯定有扑

中國舞啊

中國舞入咗

簽cyrus做經理人仲好

點解勸退五人組會冇小妍

咁都啱

其實Rosie幾靚

北京臭雞咪入咗囉屌

可能係

食左都唔出奇啦

錄緊

有樣？

攬

Rosie幾正wor

開估未

o靚模樣

有個中國舞

我有狂潮和有千尺浪 動力勝海 海妒忌我 我有雷霆和有火與電 熱量勝天 天妒忌我

個經理人不如止蝕搵第二個棒算啦

Rosie成個唐安琪咁

Cryus自己捧自己啦

roise casting 個妝同而家個妝差咁遠

含住撚練唱歌

Rosie好正阿

其實係班女矮，定高晉真係好高？

人自願被箝制

無都無可能
飲杯酒條女都獻身

面試化左hebe妝

中國舞三盞燈

搵到經理人ig

高難度

潛規則

亂咁黎準則

經理人抽左幾多水

呢個真係冇樣冇天份

經咩理人吖
Sugar daddy就sugar daddy啦

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

做乜撚野要攬熊仔

幾靚呀

依句真

勸退不能

Rosie正囉唔該

其實經理人係咪男朋友揾命博

我覺得經理人勁wo,扮捧人真溝女

link

why not both

死八婆花蛆
妳知不知道我們勸退五人眾有多硬?
當年我爸拿水管抽我們
我們也是一聲都不吭
你現在要跟我們勸退五人眾過不去
那我就讓你清明節也過不去
正式開戰帖在此
花蛆看到這篇文有種不要跟我爸說
媽的貢丸

Casting>>>>咳s 停英文都唔識

Rosie幾撚正

幾標緻喎

這麼醜的妞

正啊

兒歌台?

我撈亂左

活著是明媚

係囉 果陣正好多咁 係咪我眼花

係咪鋪緊路 造星4 選經理人？

講真話又話負面cm

做藝人做到人地評語接受唔到

隻手做咩？

Cyrus不如幫花姐捧mirror啦

做咩指住個鼻

把聲真係唔得

督住個鼻jm9

做乜禁住個鼻

屌那媽 無都個音啱嘅

撩鼻屎？

我好鍾意陽光雨

我以為佢要輕生

天妒忌你

連續幾個唱得咁差

呢啲叫橋？

其實5音不全係整定架

培恩六道都唔會show個大佬比你見到喇

花姐個心口仔咁大想點

佢鼻塞呀

經理人同rosie有冇做過愛

有鼻屎。

賣笑

點啊花姐

花姐又神橋

好撚難

真係無言。。。

花蛆呢下明鳩up

花姐條橋好笑

喊住唱易啲

啲公仔係咩事

個經理人咩眼光

屌點樣啊

花姐仆街到

開心share

有啲嘢真係天生 冇就冇 點練都冇

中環OL 變MK 妹

想你扑佢

不如你返屋企喇

日日都抱起佢黎屌

唔好掛屎橋

邊忽靚

點撚樣呀 花蛆

我有狂潮和有千呎浪

其實點解成日有人作埋啲奇怪嘅歌

一野試到你了 你咁懶都係冇機會嫁啦

花蛆清楚Joey gor口味

玩鳩佢

做乜鳩 喊

笑住喊

有d計

佢又真係咁做？

點啊花姐真係我地喊

學楊千嬅？

似純純地既mk妹

播畀架車聽會即刻爆偈

佢超有記憶點身形又好

喊係咩橋

應該都係為左食先簽

乜撚野橋

Cos呢條mk妹扮旺中唱k仲好啦

聰明花

難到爆

你唔好咁痴線啦

條仔啊

又9up

花姐
笑到仆街

好難聽

喊撚到咩 咪又係眼藥水

Cyrus 呀

花姐想幫佢定害佢

花姐又撚人

答得好堅定
會

花姐好勁

頭先攬左勁耐

花姐你係咪撚鳩佢

經理人又幾大隻wo

經理人可以參加口罩先生 除罩好7

Rosie 老實 化咗妝
我可以

好on9 花蟲明跣佢

一去到高音嘅時候
扮喊
遞高支咪畀啲觀眾大合唱

睇完d相不了

有咪之前有話私底下有叫佢退
但條女都要繼續

真係喊

未開波就喊

花姐CLS家 咁都sell度佢用呢個performance

自信冇乜黑歷史 謝高晉被下禁戀令10年

信花姐一成 雙目失明呀
第三季啦 仲信花姐???

屌你 真係會喊出黎

唱Stephy嘛

幼稚園啲miss 抱bb 成日走光

Omg災難

花仔！我都好中意高晉

未唱喊定先

呢首歌要喊咩

佢未唱我已經笑撚到仆街

乜又有張櫈

cls ...

有錢開間公司做經理人
搵啲發明星夢妹
真係要扑話咁易

把聲真係世界級

痴撚線節目

風

係度嗚嗚嗚做乜鳩
拍鬼片呀？

小妍無得救
Certify

條女比人撚都唔知

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (38) 每日Odiu老母問候區

嘩屌你魔音呀

無眼睇

我屌你咩
一首咁好聽既歌比你唱到咁

其實幾中意佢

係！！！！就係似呢種！！！！但係老mk個代咁

屌 點撚樣呀

大佬啊

花姐為咗自己個節目有野睇 到底要毒害幾多參賽者

嘩

戴返口罩啦

第一句就走[s osad]

痴線

花姐將個膠野昇華

第一句已經9車連環

嚇撚死

唱呢首歌真係適合喊咩

花姐屎橋王

經理人都皺眉

一開口即走音

安已不

咁點解要畀佢入呢

係咪玩野

魔音

Style都幾似

Rosie

耳朵難產

花姐真係好撚正

我都聽到想喊

痴線 一開聲就想打柒條女

到底佢同經理人有冇做過愛
一條Mk 妹咁樣簽佢？

無一隻字咬得準...

哭腔仲加真喊
Combo

其實佢個表演我真係笑足成程 好笑但其實唔反感嘅 雖然真係無乜料

我聽到好難受

阿芝：最憎女人喊